<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">PlsBeSafe</string>
    <string name="app_title">PlsBeSafe</string>
    <string name="notSupported">Toto nebylo možné otestovat! Požadovaná funkcionalita pravděpodobně není na tomto zařízení podporována.</string>

    <!-- explanation texts and names-->
    <string name="testEncryptionName">Šifrování zařízení aktivní</string>
    <string name="testEncryptionText">Šifrování zařízení napomáhá ochránit zařízení před případným útokem tím, že zašifruje všechny soubory v zařízení. Tyto soubory jsou pak pro útočníka nečitelné, pokud je nedokáže dešifrovat.</string>

    <string name="testRootName">Oprávnění root není dostupné</string>
    <string name="testRootText">Možnost přistupovat k právu root je pro mnohá zařízení velice nebezpečná, neboť případným útočníkům a škodlivým aplikacím umožňuje provádět příkazy na nejnižší úrovni operačního systému a tím obejít mnoho bezpečnostních mechanismů zařízení s OS Android</string>

    <string name="testLockScreenName">Zámek obrazovky aktivní</string>
    <string name="testLockScreenText">Zamykací obrazovka zařízení s OS Android umožňuje zabránit nechtěnému přístupu k datům a osobním informacím uloženým v telefonu. Pomocí zámku obrazovky lze případnému útočníkovi znemožnit jakoukoliv neoprávněnou manipulaci s operačním systémem. Je vhodné použít zabezpečení pomocí PIN kódu, hesla nebo vzoru.</string>

    <string name="testBluetoothName">Bluetooth vypnuto</string>
    <string name="testBluetoothText">Rozhraní Bluetooth umožňuje bezdrátovou komunikaci s jinými zařízeními vybavenými touto technologií. Jako takové představuje jisté bezpečnostní riziko pro všechny, kteří mají tuto technologii povolenou i tehdy, když ji zrovna nevyužívají.</string>

    <string name="testHotspotName">Wi-Fi Hotspot vypnut</string>
    <string name="testHotspotText">Přístupový bod Wi-Fi představuje významné bezpečnostní riziko v případě, že se k němu připojí případný útočník. Takový přístupový bod pak poskytuje přístup k síťovému rozhraní telefonu a není-li toto rozhraní zabezpečno, útočník může snadno získat k danému zařízení přístup.</string>

    <string name="testDeviceManagerName">Device Manager Active</string>
    <string name="testDeviceManagerText">dev ma</string>

    <string name="testADBName">Ladění USB zakázáno</string>
    <string name="testADBText">Ladění USB umožňuje komunikaci se zařízením pomocí rozhraní ADB. Díky tomuto rozhraní je možné ovládat zařízení přímo, bez nutnosti využi-tí uživatelského rozhraní. ADB navíc umožňuje vykonávat mnoho příkazů, které mohou výrazně narušit bezpečnost zařízení. Z tohoto důvodu je doporučeno nepovolovat režim ladění USB v případě, že ho uživatel nutně nepotřebuje.</string>

    <string name="testUnknownName">Neznámé zdroje zakázány</string>
    <string name="testUnknownText">Instalace aplikací z neznámých zdrojů představuje vážné bezpečnostní riziko, neboť umožnuje nainstalovat aplikace získané mimo oficiální distribuční kanály k tomu určené. Takové aplikace pak mohou představovat bezpečnostní hrozbu a mohou být použity k útoku na dané zařízení</string>

    <string name="testWifiSecurName">Zabezpečená Wi-Fi</string>
    <string name="testWifiSecurText">Připojení na Wi-Fi, která není zabezpečena alespoň základním šifrováním je považováno za velké bezpečnostní riziko. Uži-vatel může být na takových sítích snadnou obětí útoku Man-in-the-middle, při kterém může útočník snadno odposlouchávat a modifikovat veškerou síťovou komunikace da-ného zařízení.</string>

    <string name="testNFCName">NFC vypnuto</string>
    <string name="testNFCText">Technologie NFC umožňuje bezdotykovou komunikaci dvou zařízení vybavených touto technologií. Získá-li případný útoční přístup k NFC roz-hraní daného zařízení, může se to pokusit využít k získání kontroly nad tímto zařízením, případně k jiným druhům útoku.</string>

    <string name="testGPSName">GPS vypnuto</string>
    <string name="testGPSText">Pomocí technologie GPS je možné získat informace o poloze zařízení. Takové informace jsou často velice důležité z hlediska jeho bezpečnosti. Vzhledem k tomu je lepší povolit GPS systém pouze v případě, že je opravdu aktivně využíván.</string>

</resources>